人民日報--中聯辦就是香港的家長

屌

食屎啦，死支那人做契細佬就有

屌你老母

NMSL